拜登贏撚咗！！

條路自己揀
仆街唔好喊

但我地喊咗